有條on9想學我食兩枝煙

成個F.1得我同凱婷食到兩枝煙
刀唔知佢學咩人做壞學生

推

允行呢

我食三枝

上次比一心見到

boring

佢連記缺點都驚，刀吾知點做壞學生

梨地F.1食得果2支甘小，禾小6已經3支3支甘食la

一山還有一山高,
高你兩form 個紫靈
屋企福布斯第二
都冇好似你咁高調

人地食m記都唔夠高調？

全F1邊個最壞？

緊系我同凱婷啦